有無人每個月都會有段情緒低落期？

自從入左U 之後就成日都係咁
讀左年半都好掛住中學
覺得好辛苦
完全無目標

M到？

可能係 但係入U之前都唔會咁

睇大學啲心理輔導啦

真係有用？之前我Fd睇過話心情仲差左

你可能仲未適應大學

我覺得我係 已經Y2都未得 我真係好辣殺

睇左下你啲post 可能我地有啲似

ching係咪依加都唔係好enjoy大學既生活？

我同意，每個月有幾日會心情低落，做咩都唔開心，或者係我好容易被其他人的言語影響

我自己暫時讀左一個sem,都同你一樣好掛住中學，同學一齊努力為dse奮鬥，當初既火好似熄滅左，依加返學好似為出席率而返

識一個人大家都會咁，但無辦法解釋點解會咁

因為你讀緊冇興趣既科

一半半啦

有興趣啊 但係要讀好多無關嘅CAES大英呢啲 好煩

我直接每星期都好似過山車咁
星期一好有精力做野去到星期四已經開始接受唔到人生
星期五落堂街都唔想去
6點落堂即刻返屋企
有時12點堂可以訓晏d
10點幾先起身就覺得自己好垃圾好浪費時間
但係個人又每日都好攰
成日都好嬲自己
（依家又嬲過）

浸大？

我啲情緒成日都過山車咁
一時就灰到爆
覺得冇人理自己
一時就好high人生滿希望咁
我估應該係賀爾蒙影響

但係學校有冇都識到D朋友架？
或者join下唔同既活動咁？

CAES
薄扶林大學

keep住一段時間個腦都function緊 其實攰都好正常啊
點解會覺得嬲既？

但情緒咁大起大落，你自己處唔處理到架？

自閉三兩日又會冇事
但情緒跌既期間好易做錯野
試過辭埋份工

係咪對大學生活期望過高

咁果段時間都會做D衝動行為喎
但呢D行為，係咪你一直想做，只係冇做到既事？

其實係
根本一直都想唔做
只不過點著左導火線

但做完件事，成個人清醒番既時候，你既感覺係點樣架？

覺得自己做得岩
呢啲垃圾工走得遲

我到grad都係咁

我係隔日

咁我諗你都做佐個對自己好既決定啊

但有冇話發生咩事會影響到你情緖 令到你既心情大起大落咁架？

有冇約返d中學同學出黎傾下計玩下呀 出黎開心返晚會好好多

我地同u？
升上來就快半年，成日覺得自己好似孤島
讀書又頹，覺得自己好廢，人生好無意義

覺得自己好冇用
琴晚又嬲自己嬲到失眠

點解係冇用 ？
番咁多堂其實都唔係件咁容易做到既事......

CAES得KongU㗎姐 真係好煩

人愈大就愈黎愈頹 中學既時光最好 升左上大專覺得感情冇咁真 最重要係 一到深夜就會係咁回憶番以前既事

我上連堂玫瑰姐，每次上完剩係想衝去瞓覺

喇校友 我caes係鳩做嘅想當年
你可以去搵cedars 嘅臨床心理學家傾下 全部免費 你出面睇要千幾二千 一粒鐘 要預先book 你上去cedars 嗰度book啦 好好㗎當年我驚恐症成日搵Erich（其中一個clinical psychologist）吹水 嗰度大把輔導員同心理學家俾你揀

唉 其實大學根本大把人都係咁
上黎讀左一個sem我都未知做緊乜9

共勉之啦巴打

呢個sem就算個ttb reg得幾靚 都係唔太開心 堂堂都冇得走 返親學都係返去坐 落堂直接走 好似唔知做緊乜咁 中同有聯絡 但係同佢地唔同u 唔係日日有得見

每日都係

諗唔到大目標 大方向
不妨每日比一個小目標自己
唔洗好勁既 都唔洗多
簡單到 執好張書枱 出去食餐飯唔摺在家 跑個步
每日寫低目標 做完tick左佢
你每日知道自己完成左少少野 會正面d

大學就係咁 其實就算中學都係堂堂無得走 返去好多堂都係發呆/訓教姐 唔見得有意義 以前返去既意義都係見到班fd 有得一齊玩下吹下水先開心姐
香港 想上堂有意義 好難
話大學生活開心既人通常都係因為識到fd又玩得開心既人 唔係因為上到好多有意義既堂
大學 學業上你focus返係考好d試 搞好d project就夠
上堂就帶部電腦去做下自己野好過
平時玩多d活動 識下fd

係大學都有知心朋友 見面嘅時候好開心
但係覺得身邊啲人都好勁 好有規劃 個個家境好能力高

是咪kongu

係佢地身上學野（規劃好）就夠
其他野比黎無意思

再諗 如果你比起佢地咩都無 但今日你靠自己能力同佢地呢d咁勁咁好背景既人入同一間u同一個major做同學 大家既背景不同 但前景可能差唔多
咁睇你其實已經好叻